[ONCE] TWICE 討論區(114)今個星期開始橫掃1位 之 加單YES or YES

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

我16歲既時候做緊咩

標題咁搶口

鎮post圖呢

帶上南b來留名

留名

我18歲女南飯 我都好nice
不過係暗瘡肥婆囉

LM

冇圖你話自己係catgirl都得

lm
btw竟然真係擺咗阿豆講廣東話嗰個上去

我愛SaiDa

帶著天使 mina 來留名

lm

Why cat girl?

竟然睇post頭

帶最近新寵見下大家

我愛賢留名

到依加為止 yoy 係迷你專首週銷量最高
岩岩過左signal

有無其他whatsapp twice sticker可以開心share下
除左好似係line個2頁之外

紗瑜留名

因為cat girl係暗瘡肥婆

加一箱美極都唔夠

"佢講乜春呀志效噢尼加..."

遠睇都幾似真...

屌我竟然真係去咗google

DubChaeng留名

好qq啊

我都見到有mimo

DubChaeng表示唔好比佢停

37

michaeng 留名

笑死 satzu個兩張 好有心

SAIDA

lmlm

Saida表示唔洗p啦

韓劇咁

呢啲先叫sweet咖嘛

睇返音源Youtube銷量 冇問題

music bank 都得

確認過彼此嘅心跳

應該冇問題
我哋有放送分 可以有二三千分
有上電台 又有節目

呢啲小動作係特別sweet 嘅

期待

永遠得d舊圖有咩用 過去式

我以為music bank唔得先9up叫賢賢做一日記者
而家留名睇一日記者

Exo上星期賣幾多？

對家25萬銷量 唔過50%
我哋11萬 大概22%
再加音源 電台 喜好 夠打

我6號買嘅 都shipping soon

新少少嘅Saida

講最新一定係Sahyo贏晒

我唔理
總之2yeon世界第一

姬王或會成為最大贏家

點都好sayu係好明顯已經無哂以前既火花 往事

最後個張捽pat pat 真係呢...

新post留名

諗起賢賢阻住2yeon調情

賢個無癮樣真係好有喜感

金多賢： 定延姐姐我。。。。。。。

Saida黨留名

gmarket到左
係唔係掃左先計銷量

應該係

竟然 咁我之前g媽買但無呢幾張嘢比我咪唔銷量

應該新玩法

好想睇搣nametag

稀有卡

人人都有嘅稀有卡
唔止一張係咁

但睇返賢賢個表情係好似嚇左嚇，擔心真係要做
係咪正正代表佢地好有信心會拎到1位

豆腐成日都比人撚

聽音源刷mv 呀

投票

佢應該無諗到咁遠
純粹覺得又比姐姐擺上枱

其實呢啲schedule可能一早定咗

咁啱睇返1000日個v
佢聽到TT 四億要黐雙眼皮個樣

新po留名
冇時間拎

豆星人

Lm

WHY
SO
CUTE!!!

佢=可愛,點解可以越大越可愛

留言又dis

好衰

Ant man and chaeyoung

奧林匹克體育場
2019 TWICE
容納到萬五人左右

留名井南

新post留名
唔知點解特別鐘意南妹依個髮型依個look

我準備好萬五人一齊應援了

動物大觀園

Hello Counsellor scheduled to be aired on 11:10 kst has been postponed due to the ongoing baseball match. It'll be aired in a later time or might be cancelled eventually.

大家好儲定錢 下年又係日本又係韓國

啫係今年五月個場隔離 再大啲個個場？

真係好似

見d once個創意真係好正

蛋巡is a must

帶姬王及其後宮s留名

咁無精神既紗真係好少見

好心痛

有腹肌又有腩仔

真心唔鐘意YOY

有人會買480個張飛嗎？

但買唔到480會照買其他

480
買唔到就算

Sana 講過唔鍾意yoy?

演唱會個名單有個唔知係jyp定家族演唱會

Highest first week of sales on Hanteo Chart by girl groups:

1. twicetagram — 129,691
2. YES or YES — 118,280
3. SIGNAL — 114,245
4. TWICEcoaster: LANE 2 — 113,611
5. What is Love? — 109,474
6. Summer Nights — 106,540
7. SQUARE UP — 102,001
8. TWICEcoaster: LANE 1 — 94,112

崔靜華個電台入邊有提過

認哥入面講過

大牌

Showcase都有講過

講咁多次 真心唔鐘意

如果signal同yoy比，佢會唔鍾意邊首多啲

留個名先

睇黎今次人歌三連凍過水

呢幾個星期本身就難打...

本身諗住人歌優勢應該大

幾時開售?

唔係只係話唔係好長時間盡備驚出嚟唔好反應咩？

睇緊崔靜華個電台,99line原來咁忙都仲要返學
快d畢業啦

邊有講過？？

崔靜華入邊有提,剛好睇緊

480+1

電台有中譯係咪暫時得power time??

今晚Hello Counselor, mina講個part被刪除

刪左又點知內容

old news
少少 stickers (for ios and android)
個網可以自己整都得

Power time 悶到

現場觀眾

唔係，應該係jyp新大樓對面公園嗰個

唔覺有講過唔中意 唔通睇漏左

佢話練習準備時間唔夠無信心啫 應該唔係唔中意首歌

次次都係依個最悶 個主持唔係好掂

認哥入面有講過咩

日輸3.3萬刷新自己記錄

佢地下年去美國開五場演場會？

個主持推得好快，佢地未接到就求期揾個人答

睇黎之後都冇PAK了 要同機械人鬥

11月世界大戰咁款 有pak到已經好勁

想睇BTOB同第一女團大戰

最近sana係冇咩精神咁 唔知咩事

本來夾係男團中間有咁既成績已經好叻
結果又黎隻機器人阻住晒

咩又黎隻
咩又係同一隻

憂鬱的紗夏

定巴加單yes or yes同自己宣傳

正常啦
我地由上次Halloween到而家都冇見
我應承各位巴打會儘快還番個笑容比紗夏同你地

果然有咩偶像就有咩fans

一樣咁暖？

新人留返個大名
本命朴志效

最喜愛CP: Michaeng is Real

桃

米彩大發

識貨

16歲女飯有更新

伏味好濃

歡迎加入呀b黨

之前搵唔返，thx

癡線 公海post講9隻竟然咁多正評 世界變

又係時候重温

戰績如上
完美中咗本命魔咒 得一張俞定延
Gmarket(4號買) 到咗
今朝突然call我 話一陣到
Interpark 店會有poster 同卡set
不過唔知我之後加單嘅有冇

見有人出戰績 我自己星期日在信和買了三隻碟
戰果如下

打剔個D就是 碟就瑜X2 + 豆
長卡 就 나정모 X3

我6號個堆啱啱有SF單號 唔知聽日拎唔拎到呢

有啲野係唔可以立亂叫

Btw 就咁睇同信和堆卡差唔多 希望唔好炒車

邪教黎咖 新飯唔好受騙

molamola

又係時候重溫佢講乜春

我其實Mon PO Mon咗好耐 之經知道你地D野

明明係我同啊b之間匿稱，比你地叫做b黨

豈有此理mon post都唔入嚟吹下水

咁你應該知邊啲正常人 邊啲癡線佬
我就係頭號清泉 比面呢 就叫聲浴缸巴

好好反省啦 所有成員都係紗夏同埋我既

有冇人想換cd
我有彩同埋南
想換mo sa 志 多

我無Account 今日先有號

TWICE TV定延好得意

想知佢地一次cb虧幾多錢
13hkd concert

又話係小妹？

屌打錯 以前就浴缸巴
家陣係鼎鼎大名嘅 浴缸絲

好多gay佬呢個po

鄰國啲黑材料多到
多謝佢地提供咁多高汁笑話

感激無人負皮 睇黎大家都認同

Ladyboy

變性條路係好難行
大家都會體諒你

以前我驚認左絲打
會有好多變態佬PM我

呢排去左泰國？

自己PM 畀你自己

岩岩落街拎碟嘅戰績

碟係2彩1賢

俞定延好難中

巴打有無興趣換Mina碟同長卡？

暫時開左12隻 定淨係差2張 點睇

羨慕l

小卡得一張彩都羨慕 唔通你一張都冇

今次我多彩都少 多得2張

Me 想喊

Saida

屌我一見呢張gif就諗起油b代表咩

blessed

Pm ed
記住覆我啊浴缸絲

媽媽唔比我覆呀梳

代表油b是你的真愛 請儘快改名

齊哂 點睇

收皮啦

你做咩串我定絲
定絲得我先可以串

走啦你

召喚油B鼻+心口仔圖

2yeon v live

如果行商場見到T寶真係要還神

豆腐係咁彈琴

開餐食野

新人LM

唔食野點算係twice既v 好似係

唔該3張本命相

定今日咁順攤讚娜璉可愛

係咪讚bp con有趣

冇人提豆出嚟q到

Be as one (piano ver)

佢哋今日去邊到

識彈琴既女仔係吸引D

Be as one live
賢賢

完咗啦 個Live

係 仲話聽唔到dddd好可惜

KBS Open Concert

豆同定都比人影到有去，但無坐一齊

How cute she are 9377282ajddk/10

點解打左are

冇琴譜都彈到

goodest english

咁忙都有練琴
佢地真係好勤力

好很正

友台12/5出日本正專 唔知可以賣幾平

絕對音域唔洗練

巴打你係咪就咁google tzuyu再copy縮圖

D相係屋企電腦
電話冇咁多相
唯有去GOOGLE 搵

好濛 但歡迎進入癡線佬集中地

起晒格 重以為自己隻眼出事

不過呢幾張確實係正

報警捉痴線佬

FBIB要出動捉痴線佬

嗚呀 要返去聽返Be As One Piano Ver.

屌錯過咗直播

只能被TWICE捕獲

都冇得定實
定延一開始夠俾人話男仔頭，但有啲位不知幾女仔。又暖照顧妹妹，宿舍又媽媽咁管理大圍咁。

其實最鍾意睇佢地做自己， enjoy 舞台，慢慢成長

即刻岀俾你
賢賢好正呀

之前唔記得咗，新人留名

定B始終係做老婆第一人選

見你哋講膠真以為入錯post

好靚

自 post 三張，讚

做老婆我揀名井南

識彈琴既女仔直接加到一百分

見你地都有睇開先係度問

無錯

即刻上熱搜

發覺如果將依度留言過「我老婆」或者「阿b」嘅人block晒嘅話
成版都真係會變左做show block user

你當舒發下壓力，得閒有人俾你大大力按個腐皮掣
咁諗會好啲

其實呢度一個正常人都冇

你會喺度單機

jline日常，打機南，待機mo，興奮sa

膠真膠啲
俞定延係惡作劇之神

雙眼皮

定延成日冇啦啦aegyo
諗起idol room對住亨敦話做唔到好似勝熙咁又係咁

咸左

反差

我會仲生存緊
從來冇叫過t寶佢哋老婆或者阿B，因為我知道佢哋全部都係屬於一個人嘅:
湊

崎

紗

夏

B

G

細女黎 點會唔識

我打左先覺得怪怪地 死, 我想打GAY喳

昇延話三姐妹入面佢最識對定爸撒嬌

救命已經loop左301次

is sana gay

YES or YES

的

記得聽晚有230搶家姐大戰

浴

缸

多謝各位幫我5連

浴缸巴言重啦 小事一樁

點睇都係sana一個姬兩個啦

嗰浴缸痴咗線

佢就真係單機mode la

手足們咁忙都幫我
我真係唔知講咩好
果然ONCE有愛

浴肛巴

佢已經開始自言自語

錫哂你地

本身個名都夠痴線

G持 可能好多人唔明白你
但我地永遠係你既後盾

佢病情都好嚴重下
係咪已經無得醫ga la

及早治療仲有希望既
畢竟佢都係我女友個fd個浴缸

出黎隻抽 NOW

呢度太多痴線佬 淨化一下大家嘅眼球先

我驚你返唔到屋企

可能外表睇唔出我有幾好打
但我敢講 五招之內你一定瞓底

Fastest girl groups albums to reach 120,000 copies sold on Hanteo Chart:

1. twicetagram — 6 days
2. YES or YES — 8 days
3. TWICEcoaster: LANE 2 — 10 days
4. SIGNAL — 11 days
5. What is Love? — 12 days

twiceagram 真心幾癲

佢癡L咗線呀
癡線癌末期冇得救

請PO 3張本命相

新人要貼三張本命圖咖

歡迎，你已經成為mochaeng黨成員

大碟當然

let us stay together slowly,and forever

只要係twice, 我都中意

啊b佬咪亂拉人入黨wo
一睇就知呢位巴打係MiChaeng黨

我應該冇睇錯人 係satzu+michaeng黨

態度正確

歡迎你已經成為mochaeng黨一份子

想入埋SaTsu ok？

新人補圖

加多張my bias wrecker

我係比較中意依兩pairs

睇黎我地可以成為好朋友了

加入cp第一大黨michaeng黨會係明智嘅選擇

唔阻你兩個棍撞棍

Michaeng

好想同浴肛巴瘋狂做好朋友

A

Y

Sick ball

所有人都鐘意既米彩

一齊吹奏米彩

R

E

T

michaeng十連擊
michaeng大法好！

好QQ

我的心可容納多過一個本名

唔知邊度流出來的今屆日本紅白名單

好多新飯

果然公海會令Twice紅
歡迎加入once大家庭

得罪講句公海d娜璉post幾有娛樂性
見到音樂情人fing手個gif圖我真係忍唔住笑

其實飯咗差唔多兩年了 不過最近先整acc

480都幾肯定唔會買到

我飯左一年
好想係佢地出道就開始飯佢地，睇住佢地成長

Twice可以令世界更團結
白組有米津玄師

高呼我的名字吧！
願各位黨員患上這致命的糖尿病
michaeng阿門
請加入米彩黨成為糖尿病一份子
YES OR YES

新人留名

有紗瑜就有井南，好似係

咁多新人

願MiChaeng與你們同在

收皮啦你

諗翻Cheer Up贏SOTY 喊咗

Michaeng is Real

揸住花嗰張真超靚

用mina來Push PO

咁咪冇哂飯拍

係邊度見到 官方見唔到

hk.kpop.page

IG 個小朋友又想點？？
好可愛呀！！！

真係小朋友

咁可愛好想抱實佢

One case of ticket handover, 3 cases oh tickets sales, 1 case of proxy filming, 3 cases of filming were caught during the open concert pre recording today. Hence there is a possibility that no fan seats will be assigned for further kbs pre recordings (most notably music bank)

一個累全家

香港人今次真係柒出國際

啲on9真係醫返都晒藥費

係香港人？

未必係喎，有兩個唔似係香港人

有香港人係入面

係香港人咩?

邊度有得睇

明知捉到就累全家係都要試
依加開心啦 T寶冇軍隊應援朋

世界和平靠T寶啦！

唔會年尾都冇掛

邊個累全家呀

有豬那網民問咗韓國個邊D人 話不給入場的只是Blacklist 的人 其他人可以入

只限韓國有得睇 我地無份

仲要今個星期有機拎一位

其實崔華靜好錫佢地，對佢地啲嘢又熟

話時話,tei's dreaming radio係唔係無做喇?
個主持同佢地都玩到好熟,而且又係成日都上去
今次竟然無上

崔華靜送比MOMO既生日禮物 電熱氈

原來係崔靜華送
佢地幾時著埋idol room件衛衣做認證

想問下新入黎既
係新歌吸飯 定 做夠CD-ROM？

因為多on9 fans

依個post係多少少 破壞哂D風氣

依隻腦魔隔住個moon都feel到佢嘈

你睇你幾on9

咩喎
JAP JAP JAP聲呀隔住都聽到

請上傳三張本命圖

點解可以咁靚嘅

屈左 屈埋右

一樣

好得意呀

唔使整CG啦，直接搵佢拍
進軍荷里活

pika!pika!

真係好鐘意定妹aegyo 好想摸佢個頭仔

但係隻比卡男人聲嚟

換咗佢搵豆嚟配

想睇我豆一開聲係deadpool把聲

想睇豆一開聲係deadpool把聲然後講佢講乜春啊

有聲有畫面

個post好嘈

]

7號加單都已經shipped

真心正

開心到呢

高舉Michaeng 大旗

早上一推

下灰能左

有個咁可愛既細妹點算

TWICE sold over 2.5 million albums in just 2018, proving their image of ’Asia One Top Girl Group‘ again

Korean: 1,218,158
JPN: 1,351,624
Total: 2,569,782

They sold over 3 Million Korean Albums and almost 2 million Japanese Albums (1,944,697)

push

same 應該聽日有得攞

你可以比多啲零用錢佢，同埋幫佢供樓

但佢應該夠養番我轉頭

兩個痴線佬

到左再出黎換卡ok

100%match

殺人犯彩？

就嚟成套可以搵晒佢地拍

肥紗的雙下爬，推一推

睇到我流晒口水...

幾時再有換咭大會？

點解可以笑得咁得意，真係有佢做妹我會一日到黑望住佢

屌 好嬲
係日本買專成日都冇哂特典

比人食咗定寄漏？

係tower record 買
冇哂

Gmarket order換卡大會

Jeongyeon: Today might be our last pre-recording
Nayeon said they’re not sure
JY: That’s why I said it “might” be~ we don’t know either whether it is or isn’t

都好既
佢地個樣已經好攰咁
Sana 今次cb 都好靜

紗夏太掛住我啦，所以舞台都心不在焉

利申：跟風發下痴線佬留言，唔好插我，我都好擔心紗夏

插！

連我紗都攰 咁真係好攰下

舞蹈室YOY版本

Gay

打歌期去到幾時

我估 大概去到廿五號完

12 / 1 月 repackage cb
利伸: 估

Pabo

好似merry & happy 咁？

應該係
小道消息傳佢哋去過蒙古？拍mv？

去過蒙古，有人話是拍MV 但會唔會年尾再多次CB 未知

負皮會唔會超過啊B佬

子瑜的反差真係超萌
平時比人一種就係冷靜 文靜的感覺
點知私下好腹黑又愛鬧 再加pabo

原來入圍MMA本賞

再上紅白

日韓親和大使

Lovely感化世界

BTS 因為原爆冇得上？
宇宙第一女團去左邊

想佢地今年可以著好睇D上去

佢地連ms 都好似未上過
點會夠班上紅白

人地係巨蛋開con 呀

希望風平浪靜到年尾

11月咁多人混戰 留返時間抖下好過

紅白

最緊要T寶無事

nhk 好似幾幫twice 之前仲特登出篇新聞幫手切割

開頭仲話咩冰山美人

上親綜藝都on99 咁好得意
反差萌

推俾新人once睇twice頌，真係好正

nhk好照顧twice

次次睇我都笑到仆街 真係羞恥mode

羞恥得咁可愛，真係無第二隊做到喔

咁都就黎30m view

呢本野唔係唔使錢嘅咩

多人要就有價咖啦

免費運埋落黎俾你 ？

Sky music 9成炒價

訂金先50，實價就

頭先見到有個Ching係學校library睇認哥

本野要係邊度先攞到?

間野永遠拎果陣先知實價

官網好似有寫派發地點，有位巴打好似每個位去搵南cover

好彩今年有得上姐
前兩日幾驚今年上唔到

我過幾日都去首爾,但冇時間每個位去搵

無時間你直接去買啦
派果d每度好似得一個cover

我日日上堂睇twice on crack都冇人睬我

上常忍笑好辛苦

5 號係gmarket 買嘅到咗

今年成哂年 有得玩夜d啦
定又要日韓兩邊走

喺日本嗰邊好似仲未成年

希望風平浪靜到永遠
始終三個member屋企喺日本,有咩事真係好麻煩

紗瑜又著埋同一條褲

所以成日笑到畀lecturer鬧同怒啤

都唔知有無洗嘅，練完舞條褲咁多汗

韓國計少一年都成
日本要幾歲成年

20？

20
子瑜同彩英未夠 好似

其實條褲多賢都好似著過,

佢地9個成日交換衫褲著 有哂9個人既味

真係好溫暖既團

其他人我唔知，我凈係知有紗瑜味

一齊訓完 著錯人地條褲

睡褲play

紗瑜的運動褲

琴日MAMA條片中字

咸左

2yeon+電燈膽小隊

櫻花line
即係下round多彩子

nako 係 once~
影相都有

團魂

MAMA訪問J-Line

呢條褲賢賢舊年喺新加玻定泰國已經着緊

我7號買既今朝到左

究竟nerdy有邊隻色係佢地9個無著過?
不過佢地最近新寵好似係jnss

咁快..我6號既岩岩先到香港

我琴日1800收貨

我地應該同一班機

係ig成日見到jnss用namo個廣告

會唔會炒埋一碟咖

係 但美金個價貴d運費仲要幾甘
寄韓國用銀聯又比唔到錢

可能d卡一撚樣

momo body goal

早排去韓國特登去搵左nerd間舖買左條褲

好貴

貴得嚟又真係幾好着
嗰陣佢做promo 買件羽絨長褸仲送條褲
不過返到嚟無用武之地所以冇買到

條褲係幾靚但我上次無時間買
不過普通人好似佢地咁成套著真係毒撚咁

究竟有冇團購可 once 坐埋一齊？

跟住黎操

大家記得每日投MAMA
差0.3x就反超友團啦

調轉，跟本 lovely 個 pat pat 就係跟住 _ _ _ _ 個 _ _ _ _ _ _ 來設計的～

連 登 巴 打
G A Y 佬 心 態

聽日mcd冇預錄

今日有無機 ？

肉體飯

識發光

1 in a )*&)(*&

MOMO身形真係靚
有前有後又有樣
加埋pabo性格 好完美

肉體飯

訂左g market不過忍唔倒手 碟係momo

我係 Lovely 肉體飯

志效剪左個小丸子頭

短得濟 佢自己都好似唔慣

之前個姨母頭咪幾好

係成熟有韻味嘅職業女性,姨母頭

冇左小隊真係唔掂

小隊

又叫到老哂

傻桃都會有怕羞嘅一日

show champion 最後 Momo 個 shot jm9 ？？

初一位粗卡

粗卡

一位粗卡

一位

1위粗卡

粗卡ft. Cute af momo

初一位粗卡
mina encore好穩

佢縮入去個 Logo 彈出嚟好搞笑

嗰cody啲審美

輕鬆一位

TWICE - NO or NO (YES or YES Sad Ver.) Piano Cover

No or No

幾好聽wor真心

呢個Channel D鋼琴版本好正 WIL是我最鍾意的作品

個背同走光有咩分別…

一粒粗卡 Live唱得幾好 好想聽完整版

sana笑返

睇黎應該幾有趣, 留名得閒聽下先 XD

做乜春

又做d on9嘢
不過笑返就好

過左dtna年代這不算甚麼

Dahmo

下次整大少少嗰獎杯索性比佢塞個頭落去

係咁就經典喇

會做on9嘢先係正常嘅紗夏

ig

Story dahmo萌撚死我

橫掃一位

Sana is back

sahyo

子瑜摸佢pat pat

全部歌慢兩拍就變sad song
Wil 又係
唱慢兩拍全場一齊喊

原來定延都有

未食藥
媽呀俞定延越來越cute

早兩日仲話佢冇咁膠

今日gmarket到左

想要紅圈 藍色係可換

呢啲唔係叫膠 係可愛

i love them

可愛到暈能左(;´༎ຶД༎ຶ`)

伙食團

瑜紗夏

開始了

昇妍愈黎愈靚

昇延

原來真係昇妍
我仲諗緊有無認錯人..XD

Momo's comment on MBC's radio comment page:
Jeongyeon told me to watch so I'm watching ♡ I'm Twice's Momo. I even searched for how to view this but you need to log in to comment, so I even logged in... hehehe.. Seungyeon-unnie is so pretty ♡♡♡ I'll listen till the end♡hehe

咁都捕捉到..

Sana was watching a horror movie on a plane and she screamed out loud and Jeongyeon said she and the rest were so embarrassed because of Sana.

兩姐妹都靚到痴孖筋

They were talking about what Sana wants for her birthday this year. Sana talked about kisses, and Seungyeon asked "can I give you one too?" and Sana replied "I would like that!!"

姬王真係

係三姊妹
頭先昇妍自我介紹係sana既unnie

原來昇妍姐咁主動

屌六隻都可以咁撚多重複
紅圈係我重複嘅 全求瑜寶
三歲@5 定b@3 南@1 小隊@1 豆腐@1 紗夏@1(唔揸住Y字嗰個）mo兩款@1 瑜寶重複果個@1

昇延我結嗰期簡直係顛峰

定延說今年Sana生日可能也會在包機上度過

昇延送鏈俾紗夏

又食又拎？

11月中旬啦
點解仲未有消息

係仙氣呀

MOMO真係睇到尾

係咪紗整唔見自己果條

好L高汁啊

又有新手機wallpaper轉
d靚相多到個個星期轉

好有可能
佢地買couple item應該要一打咁買

每次成員開v佢都會瘋狂留言好有愛❤️

子瑜入社6周年

今日是子瑜入社六週年
用圖來慶祝一下先

世界變

定呢期發生咩事

我嚇親 佢係咪食錯藥

被開發

湊崎紗夏成功將所有隊員攻陷

仲未搵到南ver... 聽日過埋漢陽大睇吓

無趣line以前唔係咁架

好仙
娜彩好 eye catching 呢 set

如果真係唔見 都幾快手下

子瑜入社6周年粗卡 來張漂亮既子子

加油巴打

癲佬出品

高汁癡線佬

同埋好多地方都係cafe嚟，要問店員先拎到，所以基本上淨係俾拎一本，Oh Boy喺避免人拎嚟炒方面都落足功夫

原來D字會咁細

係有條唔見咗但唔知係咪sana整唔見啦

正到 頂唔順

改名頂下癮啦 ching

瑜寶入社六週年粗卡

我記得上次戒指都有人極速整唔見

好似係紗夏

好似係越南漏低左係厠所

癡線佬終於對社會有貢獻🤪

3月21日 (木・祝) 京セラドーム大阪
3月29日 (金) 東京ドーム
3月30日 (土) 東京ドーム
4月06日 (土) ナゴヤドーム

可以留意定機票了。。。。。

3月

依個期既機票會貴死 櫻花期

紅白唱YoY 日文版

可唔可以中哂後三場

就上到第一 大家記住投

姐係年頭回歸會收錄埋yoy 日文版

3月尾4月頭搞，行唔開呀喂

撞Mid term

我連下個sem既timetable都未有

diu

唔係會有calendar睇架咩
下個sem timetable我都未有
但睇完calendar都估到3月尾4月頭係mid term期

我果間冇mid term 中間3月尾至4月應該要搞FYP
因為4月尾要交FYP

又miss一次見twice嘅機會

紗應該會好唔開心 次次都整唔見

想問日本W會員而家香港電話係app都認證到,係咪唔使再用日本電話拎票?

偷偷派糖既米彩

W會員唔係要once japan mobile 咩

比錢咪做得

要日本電話

唔好意思 唔係搞得好明
如果要抽日場飛到底要搞幾多日本會員

做左,唔使日本電話

今次係用ticketboard 收飛

Once japan + once mobile =W會員

有冇懶人包呀 未抽過日場飛

求救學
我一直睇就係話要有日本電話整到mobile會員
所以先連普通會員都未整

W會員優先
之後到ONCE JAPAN/ ONCE JAPAN MOBILE
再到 非會員

之前用集運倉電話
不過成年前唔知依加點

再弱弱一問... 一般幾時開始抽飛？
好驚自己拖下拖下過左

用集運電話咪得 佢冇用日本電話認證過 拎飛今次又唔同左 用ticket board 上網睇好似唔使認證電話號碼

唔駛認證咁就ok

W 18定19號
會員1208

咁如果用左香港電話申請會員仲可唔可以用日本電話join返mobile會員?

咁快
今晚搞左佢先

Once japan開左海外會員無得join mobile 會員
要重開多個

我開咗海外會員加mobile
申唔申請埋個日本會員好

ticket board 教學

Ticketboard記得用英文版申請
因為日文版需要日本地址先申請到 而英文版用香港地址就可以

姐係點 你海外會員同mobile分開？

係

咁樣link得埋咩

咁等抽會員果轉算
最多由今日開始多d扶阿婆過馬路

係唔得既

街霸Sana

快點打死我

正啊打死埋我啦

你哋未死，我已經死咗係紗夏手上

狠狠地打死我啦

紅白唱yes or yes係咪即係有日文版

cls，32個負皮，係咪超越咗啊B佬

正常紗

見唔到企鵝 once 喺會場周圍走

如果普通日本會員喺有幾多機率抽中

姬王紗

姬王竟然逃避定B嘅bobo追擊

世界末日啦

定延周圍咀人，紗都要避，我究竟係咪睇緊平衡時空嘅 Twice?

心轉身之術，紗定互換人格

定係咪癲左

姬王不嬲都只可以做主動果個
一被動就收晒皮

好大既反差
而家定又周圍咀人 呢團人發生咩事，啲角色性格會郁既

彩唔想抱抱，但定夾硬都要抱

想睇子瑜周圍咀人

啊b俾bobo佢，佢唔避

定個隱藏姬王mode俾人點著咗

真係俾紗桃娜打開咗個開關

好想俾多幾個負皮你食

一張定延小卡都冇 G媽你有冇洗卡 三張大卡都係伙食團

佢會咀彩

剩係對住彩會咁 其他真係極少極少

同埋咀得最多係佢隻狗

但彩想咀Mina 多啲

彩咀豆腐比較多
彩咀mina只見過一次,仲要可能係角度問題

搞錯啊 仲記得我

Gmarket 加單嘅到埋

我現有

我重複嘅

算成績唔錯

彩都好似比人開發左咁
明明係瑞士仲厭棄豆腐
而家係咁攬住賢賢黎鍚

Molamola 最後清泉都姬埋

你地打算睇邊幾場？
姬票巧貴

想係多腎身上找回momo味道

東京應該最大機會
但機票加酒店

midterm project塞爆時期

廉航加膠囊

廉航加民宿
希望果段時間唔好有assignment要交

日本民宿唔係非法咩驚去到冇得住

廉航d時間好垃圾唔想請多日假
膠囊就應該走唔甩

膠囊抵屌
慳錢買周邊好過

你地開W定就咁會員?

唔記得咗

得快運啲時間比較啱

我想睇兩場呀如果抽到..

Gmarket 買專嘅到哂未
睇下幾時可以換卡大會

約左今晚7點送上門
11號買左5隻就仲pre緊

到咗
等緊換卡大會

到咗+1

加單既應該今日到
同浴缸絲 (變性) 同一班機

我都想

抽兩場 但都未必中

定今日好突出

想睇哂四場
不過好貴

利申 就來要賣腎

小紅帽係咩事

都唔小

做乜唔睇我南著長襪？！？！

睇兩場,撞正櫻花季,廉航都唔平

後面果兩個咩事

以為係宿舍

mina望人總係.....

廉航redeye來回都要～2500

Hx好似都係2.6k左右但包行李
記得留位放週邊啊

+2

我南研究下 member 啲人嘅配答啫，唔準你地話佢係啊！

名古屋個期UO都要3000

仲貴過東京
東京有運都叫做睇到2場

打算博抽中兩場東蛋

我都係諗住博抽中兩場東蛋

難得咁貴去到淨係睇一場無乜癮

大家都係博
博唔中就當飛轉去買週邊

W會員點運作架 諗緊東京兩場定尾場好

記住投票

有冇人知日本會員禮要幾耐先送到？

頭場大阪 日本line 主場
唔洗諗一定要去
其次東蛋 咁又代表性，又係兩場去哂
最後名古屋 尾場實多花臣所以去哂就岩

利申抽中先算

場場都想去 下年新年一定要逗多啲利是幫補下機票錢先得

抽晒4場實冇死

想去大阪場
但唔啱時間

無撚腦

On99 總有人搞事

垃圾政客不分國界
見到原po下面好多日once解釋

一個累全家 我X你XX 某男團

終於到啦啲碟

想要定b拎著S氣球個張 有既tg me

上面有想要既都可以用定同我換

其實唔係邊團既問題 已經去到政治層面

子瑜嘅反應依然都係咁天然呆

最鍾意睇佢做mc

sorry 完全唔明
未試過買任何飛
想買日場可以點？

有邊個有意欲想睇19號音銀香港站

一位👏👏👏

第二個1位粗卡

子瑜避豆腐bobo

子瑜

子瑜成面唇印 被強吻

姬

個咪係咪無聲

點解要bobo子瑜

一位粗卡
圍攻子瑜係咩玩法

ㅡ位粗卡

Mina好似無聲

南b枝咪有問題定佢太細聲

入社六周年

子瑜個支都無

開頭子瑜gut高腳全部成員都唔夠高鍚唔到 臨尾先烏低身

豆腐係咁咀 貪心

圍攻reply

仲頂住左sana個位

定延真係變左

專登架

世界變 俞定延真bobo

以前佢比人錫好似比鬼追咁

俾姬王攻略成功

以前佢係錫頭髮，唔錫人

定:搞清楚錫人同俾人錫係兩回事

今日條V佢連小隊都想追住黎錫

定: 女仔同女仔之間點解要咁肉麻
今日的我打倒昨日的我

一位粗卡

子瑜避豆腐既動作好熟口熟面🤣🤣
完全係定延當初避bobo咁似既

Cultwo Show Eng Sub 好似冇人貼過 今次幾好睇 d觀眾留言幾搞笑

因為都係唔夠高

幸福嚟得太突然

子瑜幾時先開著姬王mode

大大力嘅ㄧ吻

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問中字

痴線 公海咩事
講Twice 居然唔係屌

好擔心

豆腐個頭

話說有冇昨晚Show champion 既encore stage

呢個咩世界黎
4隻碟，可以一張b都無
仲要重複左5張卡

唔慣

食完飯有咩好做?
除咗碌連登同得閒嗌句回家了之外,仲可以mama投票架

死得啦 公海個個話讚

抵啦

開始擔心 我求佢地繼續反

晨早投咗票 大家好拿拿聲去投票

叫呀b有代價

Flop 了

冇人係你呀b喎sor

female group原來已經過左友團

其實...我係

又gay post

我係定絲既
Btw 開哂9隻 定差一張冇咋

拿拿聲推到1001

原來咁快又1001

能成為密友大概總帶著愛

1001記得開post

你個衰嘢成日撩定絲

全post唯一真絲呀大佬

連登寺

推

小妹真絲

gay post

冇圖點傾落去?

不了

仲有小妹都係真絲..